[Twitter戰線]鐵諗住喺倫敦到營運伊利沙伯線！luke出埋聲啦

大大力推，原來咁有錢仲喺倫敦到營運伊利沙伯線，唔好善忘831
Twitter戰線既朋友推推佢

推 廢老先搭黨鐵

國際線已rt

唔講佢點樣變做政治工具，淨係講平時通風又差又焗已經唔想搭

已經冇搭黨鐵好耐

係呀，而家肺炎仲搭，中央冷氣真係攬炒機黎，一齊一獲熟

繼續，日日都有野推其實

推